#### Перед запуском 
1. Создать файл .env со структурой аналогичной .env.dist
2. Если 80 порт используется скорректировать значение NGINX_EXTERNAL_WEB_PORT указав любой свободный порт. 
3. Выполнить docker-compose build

#### Запуск
1. Выполнить docker-compose up -d
2. Открыть http://localhost/api/v1/product - если проект запущен на 80 порту. 
http://localhost:{port}/api/v1/product в другом случае заменив значение {port} на указанное в конфигурационном файле.

#### На данный момент
Есть 2 роута которые работают только по основному сценарию   
/api/v1/product - получение перечня товаров  
/api/v1/product/{uuid} - получение данных по одному товару  

#### Что необходимо доработать:
+ Базовую авторизацию.
+ Документация к API. 
+ Фильтры/сортировки в списках.
+ Валидация данных/обработка ошибок.
+ Пройти по @todo в коде.
+ Придумать интерфейс для выполнения команд 
+ Юнит-тесты.

#### Версии
Опробировано на версиях  
* Docker version 17.05.0-ce
* docker-compose version 1.8.1
